其實 你地係ig share啲文宣比邊個睇

尤其係今日8.31新聞 究竟你地share呢啲po既心態係咩
係贖罪 定係真心想比fd睇 喚醒佢地對革命既熱心？

其實好多人 都係見人po 佢又po

平時叫佢遊行 又唔出 日日就係share呢啲嘢 好心啦
係有心既就sd比啲藍絲屋企人 唔好係到圍威喂 share完就心安理得

唔好話我分化 我只係講事實

我從來唔po 但係 我願意出黎遊行 唔係一句各有各做就大晒 做啲實際啲既嘢啦

大把人又share又岀黎遊行啦

如果唔係行動po 其實share有咩意思
個個變晒新聞報導員

上twitter retweet 仲好，ig 只係比細路仔用來睇d 鳩野

真 我以前都唔用 用twitter可以學下英文

又諗起有班人 不自殺聲明擺喺限時

俾外國朋友睇

好多人已經無理了..唔係個個朋友都好似自己咁永遠都記得架

總好過有一日冇人再share

share比班熱度降左落黎既朋友睇 提醒佢地

都總好過成個ig都係行山美食post

兄弟爬山？？？

姐係唔可以比老豆老母睇 同時又係ig share比朋友睇既？

Share係ig 又話唔知比邊個睇 唔share又話唔關心

你本身有follow開啲新聞同文宣緊係好
但你ig實有fd係港豬或者冇跟新聞跟得咁貼㗎嘛
Repost就係比佢地睇

咁撚鐘意理人諗乜做咩？
結論就係佢有share文宣 點解要理佢係贖罪 定係真心想比fd睇 喚醒佢地對革命既熱心？

不過其實你唔應該屌佢地先
因為有啲唔repost又唔出嚟嘅港豬
嗰類人先需要人多多關心

啲港豬真係戇撚鳩鳩 係都要殺到埋身先識驚 一早叫咗你反抗㗎啦

畀啲港猪睇
洗佢地腦
潛移默化

豬*

點解唔可以同步
Ig post
WhatsApp group share
落街痴文宣

你見到幾多面？

有咩問題？
見到啲frd仲有post嘢
起碼知道佢地應該安全
未俾狗咬

分化post，不推

IG係有啲屌咗9個月都唔醒嘅吃喝玩樂港豬
但係總有啲手足
點都要幫抗爭保下溫
身邊咁多人用IG瀏覽量咁高

咁都有得屌，拉

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手